{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037454",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D300941",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "피그말리온"
    },
    "text": "\"ピグマリオン\\n\n忠清南道天安市東南区鳳鳴洞207-1\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、11:00~23:00、年中無休、70席/部屋:部屋なし、天安の代表的な雰囲気があって広くて快適なカフェピグマリオンを紹介する。 ピグマリオンというあることを願って期待すれば、それが実際に行われるという意味に合わせてカフェではお客さんにフォーチュンクッキーを一つずつ配ってくれる。 カフェにはあまりないバーテーブルもあり、新鮮な経験もできる。 インテリアはとてもきれいで広いので、多くの人数を収容してもあまり無理はないだろう。 フランチャイズカフェとは違うユニークな経験をしたい人におすすめだ」",
    "QA": [
        {
            "question": "ピグマリオンの場所はどこですか？",
            "answer": "ピグマリオンは忠清南道天安市東南区鳳鳴洞207-1にあります。"
        },
        {
            "question": "ピグマリオンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ピグマリオンの営業時間は11:00から23:00です。"
        },
        {
            "question": "ピグマリオンは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ピグマリオンは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ピグマリオンには何席ありますか？",
            "answer": "ピグマリオンには70席あります。"
        },
        {
            "question": "ピグマリオンには個室がありますか？",
            "answer": "ピグマリオンには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ピグマリオンの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "ピグマリオンは天安の代表的な雰囲気があり、広くて快適なカフェです。"
        },
        {
            "question": "ピグマリオンでは何か特別なサービスがありますか？",
            "answer": "ピグマリオンではお客さんにフォーチュンクッキーを一つずつ配ってくれます。"
        },
        {
            "question": "ピグマリオンにはバーテーブルがありますか？",
            "answer": "はい、ピグマリオンにはバーテーブルもあります。"
        },
        {
            "question": "ピグマリオンのインテリアはどんな感じですか？",
            "answer": "ピグマリオンのインテリアはとてもきれいで広いです。"
        },
        {
            "question": "ピグマリオンはどのような人におすすめですか？",
            "answer": "ピグマリオンはフランチャイズカフェとは違うユニークな経験をしたい人におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 212,
        "QA": 341
    }
}